講下最鐘意eason邊首歌

其實首首都鐘意

最近loop開失憶蝴蝶

就像蝶戀花後無憑忘記

正丫 師兄識野
佢真係好多歌都好正
我最鐘意月球上的人同黃金歲月

巴打係咪想講黃金時代

低等動物
好正既咸歌

所以愛上你指尖

與我常在

呢首係旋律好特別 好鐘意聽

月球上的人
世界

呢首真係無得輸嘅其中一首
林夕作詞真係臨尾一句真係畫龍點睛
而家最新隻CD我聽過幾首真係唔識欣賞
BTW計近年，我諗任我行應該無得輸

詞黎講 近幾年真係差左好多
作曲反而唔錯

現代化

係 記錯左

同碟嘅告別娑婆都係特別題材得嚟好襟聽嘅作品

我的快樂時代

超鐘意the key成隻碟

黑面

國語：紅玫瑰

粵語殘片 變態三部曲 任我行 陀飛輪 黑擇明...好多都鐘意 好難選擇

唔講你知

粵語殘片

有好多詞填得好好嘅好歌

依一刻我反而諗起 隨意門

月球下的人

一個靈魂的獨白
黑暗中漫舞
失戀太少

吹微風

早期啲嘅有 時代曲

黑暗中漫舞

孤獨患者

斯德哥爾摩情人
完
黑夜不再來

shall we talk

1874 或者係七百年後， 兩首其中一首

富士山下
明年今日
月球上的人

無人之境
有感觸

於心有愧 當這地球沒有花

最緊要扯旗

今天只做一件事

太陽照常升起
Life goes on
天公地道
蠢

失憶蝴蝶

他一個人
活著多好

幸福摩天輪

一個人

人來人往

不如不見
即使再見面 成熟地表演 不如不見

如烟 因給你遞過火

1874

苦瓜

黑暗中漫舞冇人講
仲要係2001 the easy ride concert version

落花流水。。
好有詩意

綿綿

談情很好 不過也要你擁抱
身體需要覺得 未被忘掉過
地獄之火 睡在心窩
難道我望著你你望我 就毫無罪過

披風

陀飛輪
沙龍

一定係不來也不去
Duo嗰個live好有味道
另外就係01年演唱會黑暗中漫舞同失戀太少

其實真係可以講得出最鐘意嘅歌咩

月球上的人
其實一時時都有唔同 不過依首應該聽得最多

飄飄飄飄 真係好正

不如不見

心的距離

花花世界

那一夜沒有說

粵語殘片 開不了心 十面埋伏

遠在咫尺

超人迪加

張氏情歌

只係講上面未有人講既
我們都寂寞
全世界失眠

愛的距離

陀飛輪

呀貓呀狗

綿綿
月球上的人

你叫我最快樂 你也叫我太心痛

有冇諗過首歌咁正 作曲同填詞都有份
當然都要eason唱得正

沙龍
原來這裏沒有你
擁抱這分鐘

Same here

new order
黑暗中漫舞

Duo live

天下無雙

失戀太少
綿綿
KATRINA
最愛呢三首

阿貓阿狗
未有人講而且好有特色

落花流水

蠢！

成個post都未有人講03年既黑夜不再來

Shall we talk
Lasy order

近期黎講 漸漸
All time黎講我會揀反高潮

落花流水
失憶蝴蝶

粵語殘片
有啲野 返唔到轉頭架喇

反高潮

愈想愈無謂

落花流水
成首歌冇用過你同我
用花瓣同流水代替
首詞冇得輸

老細我撇先
不來也不去
人來人往
反高潮

沙龍
月球上的人

24

沙龍
葡萄成熟時 不停循環都唔厭